究竟係疤無人情味定霉閪唔忠心

疤無人情味
阿霉唔肯共患難